阿里巴巴今日升穿197蚊，老衲代表連登仔放棄五大訴求

哦

過氣小丑

唔係wow, 我好鐘意睇老納d post wow

198$ now

199.1 now
Bye

無撚聊post

得個吹字，又唔係買

回晒塘好肉酸

穿咗

老衲好波

係咪要放棄